原來商場夠多人 班黑警就冇撚晒辦法

成堆狗企晒係海港城on撚柒鳩鳩咁
剩係識鳩跑
又唔可以放tg驅散
想捉人又成班顧客阻撚住佢地

玩完一個商場 散band又轉下一個商場

之前和你sing都冇今日海運咁多人

班狗死老母

大家著返行街衫
唔係行街都唔撚俾下話
行到累累地咪叫下當休息下囉

現場圍噓個氣勢真係拍得住魯營球場

又有冷氣 果然係慈母節 賀一賀班狗

主場球迷

其實最主要係海港城多出口 d曱甴守唔哂咁多個出口
好似moko主要得4個出口就死硬

成班狗好似作客咁 縮撚到

行下街好過熱辣辣喺馬路守路障

今日講完商場唔出得tg 聽日就會射到仆街

呢個真 個商場夠多位走

快

點解你地講到大勝咁？完全唔覺

係香港 最撚惡係班商家佬
獲獲都由班狗係到癲 搞咩想做生意都唔得
睇你共匪頂得幾耐
用下腦諗下 咩叫做取得各方平衡啦

射完咪走 任務完成

擺明熱到頂唔緊想入去涼冷氣

班狗扮哂嘢入黎涼冷氣

冇話大勝 係講班狗比人撚緊

心理關口一過就會放題
然後個商場多撚得黨衛軍唔少

開完咪轉場

班狗未食冰姐

唔係出左胡椒球咩

想點部署

出胡椒球真係冇咩威脅 成堆人 中撚左藍絲老母仲爽

成班毒販

已經出胡椒球，下次可能出橡膠子彈

唔通亂鳩咁射咩

369

玩死班狗

限聚令太廢
應該好快轉返之前非法集結去拉人

今日咁熱，去citysuper想買冰

正喎 煙火齊賀佢老母快樂

真係唔好以為皇軍唔夠膽做野，佢哋而真係射乜都唔會負責任

和你sing 大成功

記住係商場唱歌，叫口號
根本係最和平理性既表達訴求方法
如果達到攬炒目的
其實只代表班狗好豬
並唔係我地咩野大戰功
如有需要變招，可玩埋打著紅旗反紅旗唱匪國國歌

射完咪走囉 彈出又彈入 吹撚漲

係支共面前果班所謂商家佬都不過係芝娃娃

最好射到成個商場冷氣系統要大清潔

喺SHK啲場放就正

推，夏天黎到
一齊涼冷氣

Push

Wonderful

W

唔好亂下定論，你除時害死手足
早排12月既和理shop
商場有齊人都照樣又拉又打
只係今次唔撚知點解佢地好似無乜做野咁

各位孝順仔女，落街行街啦！ ！

唔好咁輕敵唔該
之前12月和你SHOP 一樣守哂咁多個口。
同埋走既timing 都好緊要

連登仔係咁俾人打到仆街都要扮贏咗，打撚到啪啪聲就話成功撚狗

佢地入尼，就去第個地方行街啦

因為多區和你sing分散咗警力

我諗班蓋絲明知有歌唱 係唔會去 佢地見唔對路就會閃

12月有咁多人咩

之前和你shop係裝修 班便衣埋伏左係班手足度

今次和你sing 冇行動 班狗都入黎幫手攬炒

但手足除左唱歌叫口號 又冇做其他野 班狗咪冇得亂拉人囉

岩

你個商場射過tg
有排你清
求下佢地快d用tg

moko唔係射左？

胡椒彈

完全無視有人比人拉
唔知幾多比佢害死

等咗好撚耐啦
佢哋幾時TG個商場呀

撚狗可唔可以唔好帶玩具

海港城好似係藍
去玩去玩～

海港城主要出口都係廣東道. 同埋去碼頭。你只做到流動。但做唔到真正離開
當人數愈來愈少，你又死都唔肯走, 去到最尾。除非你打算係入面過夜

班狗係咪都拉架啦on9 第一日出黎？

太古城入第一次，20分鐘後，比人吊走左。

之後車里龜返去上裝，加等增緩。 再兩邊入包抄。 但下午太多普通市民行，唔敢亂黎。 拉起左防線，出左張罰單。 5點收隊上返車。 係車到上電。

今日難講假假地都叫慈母節好過點都會出來吃飯 所以下個月慈父又唱過

傻撚左？唱紅歌真心不了

咪射囉 入面全部名牌 Starbucks lady m cova攬炒成功 可以返屋企

重點係唔好帶玩具 剩唱歌 有狗入黎已經任務完成
留到咁上下就散band

D狗技窮

咪下下限聚令老屈囉
所以一定要上庭抗辯

一TG實俾外媒報,然後外國政治家一定會講室内TG係非人道行為

下午Apm我只見到狗車
似係放響度裝假狗
商場內叫左一個鐘都無狗入黎

夜晚先最重要
間間餐廳等今晚回血

yohomall

拉左9個

當年美軍打越戰就係咁
巿民就係巿民 除非佢學721 831 無差別攻擊

和你唱真係好正

好掛住tg

黑警根本亂鳩咁票控

推

可能集中曬去搞海港城

地獄主場

有無人記得新年前個幾轉和你shop 到後尾人數大減
得幾團

呢幾日差唔多全民手足 可以多區活動
感謝各位有位參與既手足 母親節快樂

係射就快

快d喺商場射tg啦 垃圾毅進仔

狗： 好嬲好嬲 要打仔女

所以就可以無視？就可以講係大勝？黃屍精神病真係唔撚講得笑

屌

有咩所謂？唔好比規則限制。

區區咁玩仲得了嘅

商場TG, 成個場D貨唔使要. D狗暫時都未敢. 仲要海港城, 一個名店手袋都唔夠賠.

佢地行動既分別既原因會唔係因為之前有裝修?

屌你老母
魯營

好鬼正

一向都係。要人多。

因為真係多人食飯

支持

我又覺得呢招有得諗喎。呢一秒匪國下一秒榮光，睇你點咬～

加油啊你地搞多啲商場就會威脅到政府同中共架啦

係，逼商場俾壓力政府

商場佢一放, 全部野濕同乾貨都唔撚使要

犀利啊 攬炒到名店
好快就會炒埋香港

真，好唔抵

有冇睇到個bb中椒之後個樣呀 少少野就話大勝 有冇睇到今日幾多手足比狗咬左 返去比人打到仆街你又知唔知 你覺得今日對班狗有咩影響

葡萄清去過魯營睇波

唔止貨係成個場都有排唔撚開得

係因為海港城啫
領展d場一定唔能係咁

新世紀咪放撚左tg囉 食彈咪又係市民 懶醒咁

因為本身真係多人出黎食飯

今日真係好多普通市民做演員配合 見到popo都冇驚過 多一個人手足就多一分安全

又唔係未食過驚閪咩
怕你唔敢開咋

記得twitter見過有中國手足提議唱住義勇軍進行曲嚟衝，咁會搞到黨媒唔知點報俾啲支那人睇

其實係《義勇軍進行曲》，只係畀共匪偷咗嚟做國歌，仲要逼死埋個填詞人

唱完嗌多句「平反田漢」仲過癮

草 木 皆 兵

+

全港和你sing，人手不足

冇講過大勝 唔好咁敏感 不過鑊撚鑊你班人都咁講 最好返返去612之前 大家乜都唔好做咪唔會有人被捕 而家去撚到剩係唱歌都比你班人話送頭 好撚野仲要唔知幾多係真係出黎行街 錯既係黑警 唔係出黎既人喎

其實呢件事上面根本只可以屌黑警，行動本身任何錯誤都無，因為只係行街，只係班狗乜鳩都亂咁打壓

真心覺得尖咀大勝

現場同老母食飯經過覺得

然後班冷氣佬又屌班人送頭

up

商場行街購物真係唔犯法既

有上過前線就知個分別爭幾遠啦

其實冇裝修都會有

我冇撚講過今日班手足錯喎屌 見撚到你話胡椒球冇威脅唔係你中緊係冇啦 今日咁多手足被咬但係我睇唔到有咩實質效果 我唔反對依類活動但係唔值得高興囉

咁你想點？又好撚嬲好撚嬲咁 然後返上床訓覺咁？

遲d班強國蝗蟲黎到一齊

呢個真😂大佬今日係真係出嚟食飯

之後抗狂睇cctv 搵位入你地喇仲懶醒
等半夜敲門喇

商場有藍絲洗豬一齊食

你估裝修同神獸咩睇CCTV拉咩野?入過商場拉哂?

唱完歌嗌香港獨立唯一出路，真係似球場feel

新聞拍到有人向警員丟野
唔告你襲警?

去商場活動就咪著全黑咁plain著得靚啲唱歌心情都開心啲

一個得主場球迷冇作客球迷既球場

正確做法班狗一入商場就散 唔撚係好似你咁又話胡椒球冇威脅 又話想班狗係商場放tg 有冇諗過會殺敵一千自損八百抗爭條路仲有排行呀手足 唔會一日冇活動就代表完左㗎 我只係希望大家真係不受傷不被捕

咁就搞多d深藍商場如又一城

如果我係黑警見到你班傻仔唱紅，我咪由得你地唱

海港城難得有返人流
多得佢地唔少

咁先有誠意

差完電再出發
我講個電話

搞到啲鋪頭做唔到生意就最開心，
攬炒成功

我覺得應該要出水炮車 射入商場先岩

以柔制剛

商場有冷氣、又可以補充飲食，行幾個鐘都無問題，以逸待勞！

下次出閃光彈

等咗好耐啦，快撚啲啦

去畢打街放多次喇

一陣比紅媒斷章取義話年青人撐紅

最怕佢唔放

琴日請完城城唱歌 今日個商場就仆直

低能仔真係以為班狗無你符,黎多次831無差別你咪又係要跪係到求救,咪成撚日俾人打完都覺得自己win左啦,拖都唔敢還

今次直頭係不戰而屈人之兵

[緊急live]

等緊係就快 最好721 crossover 831

兩名路人突被捉走 出左胡椒噴霧/警棍 黃子悅電話被解鎖
有警員亦被胡椒噴霧tk

佢射就更好

咁樂觀 下次

主場之利

同埋海港城太大 又四通八達

今日啲狗係相對放軟咗手腳

又咩所謂 今日claim 左成千蚊OT

好撚過你條垃圾賤種狗仲好意思上黎比人屌，返去含撚啦賤種

其實邊度夠多人都係

612 阻到送中條例就係最最最佳例子

所以有 event 大家一定要出嚟

連登仔只能做到咁 2047後照交還中國
抗爭正在壽終正寢

出住糧畀人撚

尖咀班黑警仲有小小D顧忌。

Moko咪又亂黎

放軟咗手腳?? ON79?? 槍都開撚埋喎白痴仔

下？有冇出去呀你？

正確黎講係要夠多唔關事嘅人

請問有內容先可以開po鼓舞下？

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

黎緊仲有父親節可以做孝順仔

好嬲好嬲點解今日冇人遊行冇人打，吊佢老母入商場打

商場TG la

班狗怕熱入左商場就唔肯走

黑警︰好嬲好嬲

射囉
一齊死

好想佢射
最好射多D
D商家佬咁支持政府

班仆街有爺生冇老母教
母親節都搞

仲有大把場
圓方，又一城，新港城，Popcorn

裝冰毒啦 邊打市民邊食冰

燒大煙？

幫手推 商場攬炒好地方

真
唔好屌狗
玩一陣就走啦

所以今日先要返工

係就快，好期待

去商場玩先真攬炒

再出發

想睇
大企業唔會介意嘅佢地咁撐警

依層真.
好似POLY都四通八達, 咪又比堆狗守到出口
佢地群體出沒, 要守只不過係 狗力資源問題

佢有心要圍死係一定夠力圍死, 未圍死只係佢仲比人走咋

咁都係黑警有晒辦法驅散所有人會更好囉.

香港商家理撚得你
唔洗繼續由啲客用肺過濾二噁英
黨鐵咪又係無撚洗過

Poly擺到明當你入面全部手足
商場入面咩人都有 點同

加上老母節啲狗要陪狗乸

半年前就講 be water 和你shop 係大方向
比人話 我2019年仲鳩嗚
而家證明 be water先無敵 只要持久落去就有成效

商場好過係街
真係

你唔好以為次次咁搞就得
遲早佢地發癲商場放tg
班狗又唔係未試過室內放
你知佢地癲狗嚟架喇

就係等佢放

但咁樣搞商場 你覺得港共會跪低 會回應你地訴求？
唔好唔記得暫緩、撤回係點樣換返黎
如果你地覺得嗌下口號、唱下歌 用愛興和平既方式記可以解決到既 當年雨革既結局就唔撚會係咁啦

玩商場就唔好著黑衫 玩串個場

會，但唔係三幾個月就跪，係要令國際品牌都離開香港。而家狗已經無底線，好難再打街頭戰

一放個商場可以停返一兩星期

而家個目的係經濟攬炒, 同埋當經濟開始差, 藍絲都會開始轉軚反政府

放囉驚閪咩
商場放又唔係我地蝕底

好事黎嘅 越幫班狗突破心理關口佢地就越癲越樣衰

你為左打狗定打港共，你要打狗不如直接啲去狗宿，你地班人剩係諗著狗，冇咁過港共同藍圈，眼光放遠啲得唔得。

唔洗咪日日開 post 宣揚佢個場有幾毒

push

嘩 咁撚多悔氣撚
真係辛苦曬

雨傘結局，膠化只係其中一個原因，主因係內部分裂。同埋佔領街道同商場比已經完全係2樣野。

當去到夜晚九點, 十點幾商場, 鋪都落哂閘兩三個鐘

果陣呢??

唔好輕敵唔該
想有命就要用腦
知自己係出去目的係咩

你地都知人多話事？咁點解之前見到黑警就掉頭跑

10點乜都散晒啦
輕咩敵 經歷左成年 手足醒過你

跑又咩問題 我地玩緊攬炒咋喎

商場 百利而無一害

成敗關鍵要將佢變成習慣 而唔係 發生咩事先多人 由情緒驅動

反正商場藍店為主

咁關人多冇辦法咩事

咁一定要搞啲深藍嘅商場先得

平時行商場鍾意早D行
成撚日都7,8點先行, 乜撚都收晒啦
無野行
要行就早D 行, 多D舖開門呀嘛
係咪先

經過今日 肯定又有一大堆中立/淺藍變黃
睇直播見到好多阿姐都sing

最好啲TG惹到藍食店

D藍絲唔食過 唔會知黑警仆街

商場心唸：屌比你班狗閪累撚死，有排未回到本

吓 行街 行商場 班狗可以做咩 唔比人shopping? 買嘢之wo

慶完媽媽慶爸爸

平反田漢 中共可恥
口號 ready

呢個比喻

仲好 等班黑警柒下 又唔會咬人 又有文宣材料

啱 玩爛咗就 gg

咪玩膠玩過龍
一陣俾柒婆拎黎話幾愛祖國要國歌法就死

藍媒夠話連登點點點啦 要屈始終都屈到

今日moko都射啦

唔好意思，借一借位
相信經過今日大家都見到莎莎幾咁仆街

【每日任務@10/5】
🏾莎莎

1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制

又係逼逼shop賣野，員工又疑似影人大頭，你唔係仲幫襯啊？
————————————-
Subscribe我地，做日任！

我地新出左facebook喇！

推到TVB執笠為止！☠

唱榮光就又拉又鎖
唱真的愛你唔知會點 事關我好愛我老母

商場撚完又落返街比人捉

總有人戀戰呢樣最難拆，一落街就狗大哂

明顯班狗都等你落返街先再郁手

其實都提撚晒水

香港人放監咁出晒街

（理性討論）出得去既人，可唔可以有個基本行動守則

推呀 商場就夠 唔駛係條街度架

唔理邊度人多就安全

似係九倉落左order唔俾黑警亂黎
係sell hk先咁on9由鳩黑警任佢舞

最好俾黑警搞撚爛佢個檔
呢間野上下都藍到黑
俾佢地試下黑警放題都好

好事
最好中環ifc 置地放
由黑警出面嚇走班外資

熱狗玩過啦
唱紅打藍
無用既
人地當睇馬騮戲

海泡城係新戰場

射爛埋堆藍店唔該
開得大商場9成藍店
多謝黑警助攻

海港城愛國商人吳光正家族有份擁有，藍到發黑

雖然sell hk擺明比狗自出自入，但最癲果陣始終都係街上而非商場

仲要新城市個鑊我地係唯一一次扣到對方血

上年訓撚左？
放完咪又返工放工
講左成年商家佬出聲外資走佬，除左執左幾間鋪外仲成功左乜？
不過唔緊要兒登仔都係會打飛機係大勝

今次要係商場入面放
係街放班外資唔會驚
落唔到街咪叫熊貓袋鼠送外賣(都要有南亞肯送先)

拉咗百鳩幾個

樓主: 大勝，成功撚狗

個百幾個係夜晚旺角街頭比人拉喎

咁咪更加證明商場先最高效

Sell Hong Kong 啲商場又大又靚！

街頭圍捕又拉埋商場和你sing黎講

班垃圾入去涼冷氣之麻 打街都唔撚比咩屌啦星

唔通同老母係商場行街都要拉

引多啲勝利球迷

唔好傻
你試多兩三次就會唔理放TG
再係唔係高調拉十零個
正常和理非都會驚到縮番屋企

唱完就散喇喂